「曾任政協」六旬漢涉旺角舞鐵鋤 兩缺席聆訊官料已潛逃發拘捕令

去年8月5日「大三罷」深夜，自稱曾任政協的六旬退休漢涉在旺角揮舞鐵鋤，他否認一項公眾地方管有攻擊性武器罪受審，案件原定本周二（3日）在西九龍裁判法院作結案陳辭，但被告缺席聆訊，押後至今天（6日）再訊時被告仍然缺席。其代表律師稱未能聯絡被告，裁判官林子勤遂頒下拘捕令，撒銷被告擔保，案件待緝拿被告歸案後再繼續審訊。